[
        {
            "questionText": "К каким последствиям приводит эксплуатация трактора \"Беларус-2822ДЦ\" с давлением в шинах ниже нормы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Расслоение или излом каркаса шины.",
                "Увеличенная пробуксовка колес.",
                "Расслоение каркаса и понижение эластичности шин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая неисправность дизеля трактора \"Беларус-2022ДВ\" приводит к тому, что из выхлопной трубы дизеля идёт синий дым?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Зависла игла.",
                "Попадание масла в камеру сгорания в результате износа деталей цилиндропоршневой группы.",
                "Попадание воды в топливо."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужно ли выключать передний ведущий мост тракторов \"Беларус-1522\" и \"Беларус-2022\" при работе на дорогах с твёрдым покрытием?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "По усмотрению тракториста-машиниста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой полный ход педалей тормозов у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "70 - 90 мм.",
                "90 - 110 мм.",
                "110 - 120 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При регулировке сцепления трактора \"Беларус-3022\" каким должно быть расстояние от опорной поверхности опоры отжимных рычагов до наружной поверхности опорного диска?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "(10±0,165)мм.",
                "(20±0,165)мм.",
                "(30±0,165)мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой свободный ход имеет педаль муфты сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1 - 2 мм.",
                "3 - 7 мм.",
                "7 - 10 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком техническом обслуживании трактора \"Беларус-3022ДВ\" необходимо отрегулировать ход педали тормозов и рычага стояночного запасного тормоза?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1 (125 ч.)",
                "При ТО-2 (500 ч.)",
                "При ТО-3 (1000 ч.)"
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой способ регулирования глубины хода рабочих органов сельскохозяйственных машин и орудий не может обеспечить регулятор с электромагнитным управлением трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Силовой.",
                "Высотный.",
                "Позиционный.",
                "Смешанный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" осуществляется первая замена масла в маслобаке гидрообъемного рулевого управления?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При каком положении навесного орудия на тракторе \"Беларус-2022\" можно включить режим \"демпфирование\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В рабочем положении.",
                "В транспортном положении.",
                "В рабочем и транспортном положениях."
            ]
        }
    ]
    